鄧達智碰著它

確診奶左肺炎更自在
鄧達智染疫有日死去
願有親友送

善意打破零回覆

每天幾分鐘 像有心聲已互通